{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 브라운도트 진하해수욕장점 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 2. 連泊する場合、人数当たりの追加費用1万ウォンが現場で決済されなければなりません。 3. 朝食をご利用の場合、大人8千ウォン、小人4千ウォンでご利用いただけます。 4. 払い戻し及びキャンセルには規定によって異なる処理が可能です。 5. チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。 6. 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 7. 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 8.男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を要求することがあり、持参しない場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 9. 客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 10. 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 11. 客室内の物品破損または盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 12. 予約特典としてラウンジではキオスクが利用でき、1階ロビーには電子レンジがあります。 13. コンビニは徒歩30秒の距離に位置し、コンビニデリバリーも可能で(+1000)、現場で決済されます。 14. すべての客室にはテラスがあります。 15. 朝食を楽しむことができる食堂は徒歩30秒の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "連泊する場合、人数当たりの追加費用は1万ウォンが現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食をご利用の場合、大人は8千ウォン、子供は4千ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルには規定によって異なる処理が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を要求することがあり、持参しない場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる設備はありますか？",
            "answer": "予約特典としてラウンジではキオスクが利用でき、1階ロビーには電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニは徒歩30秒の距離に位置しており、コンビニデリバリーも可能で(+1000)、現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食を楽しむことができる食堂はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "朝食を楽しむことができる食堂は徒歩30秒の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 655
    }
}